[多圖] A'國際設計大獎賽 2017 優秀作品

A’ Packaging Design

薯條包裝

Marais 「鋼琴蛋糕」包裝

Pasta Nikita 包裝

我精選左啲覺得值得分享既出來轉貼
所有得獎作品 source

A’ Fashion, Apparel and Garment Design

旅行防盜胸圍

熱力感應咖啡杯

A’ Furniture, Decorative Items and Homeware Design

大人細路坐椅

多用途坐椅

A’ Vehicle, Mobility and Transportation Design

Gita Robotic Vehicle 自動行李箱

A’ Social Design

UltraDry Dryer in bus stop 巴士站雨傘擦乾機

A’ Bathroom Furniture and Sanitary Ware Design

Jazz Shower 花灑

A’ Interior Space, Retail and Exhibition Design

RECRYSTALLIZATION Movie Theater 影院

Ocean Chapel 小聖堂

CONTemporary Library Exhibition Installation

A’ Architecture, Building and Structure Design Award

Organic House House

Rosemont Hotel and Residences Hotel and Serviced Apartments

Punjab Kesari Headquarters Office

幾得意

如果麥當勞可以用哩隻薯條包裝就好

Architecture果啲有啲似gaudi啲design

都有少少似佢中後期啲style 不過現代化好多
最尾間office好正

補返個大賽條link先

呢啲design好高質

Interesting

勁

天線得得b 屋企

係咪隊左草先諗得出

唔錯

lm

真係喎